聯署要求白宮為《復仇者聯盟系列》向聯合國申請人類非物質文化遺產

好期待ENDGAME

dc9

十年精心部署(Incredible Hulk , Thor Dark World, Age of Ultron除外)
促進世界和平，令全人類團結一致(鞭撻DC9)

推到trump見到

以文載道，娛樂之餘引入政治正確議題，提升黑人，同性戀，女性社會地位(同時為白人正常性取向男性股東帶來鉅額收入)
清除業界瘀血，協助迪士尼統一荷里活版圖，提升未來人類觀影口味

ching sick ball

聯署link呢？

夠十頁後補

話你係就係啦
你又唔睇Marvel，扮咩野呀

支持！！！！保護地球 你我有責

Thor drake world同奧創有乜問題？

on9完未

未

你睇Marvel都唔on9啦😂
我開post點算on9😆

我DC9😠